@article{A1,
	title={Całki a rolnictwo},
	author={Tomasz Guza},
	year={2012},
	publisher={Polskie Plemie}
}


@article{A2,
	title={Zastosowanie pochodnych w gotowaniu},
	author={Mu'ammar al-Kaddafi},
	journal={Kuchnia Libijska},
	volume={10},
	number={2},
	pages={25--173},
	year={1955},
	publisher={Italy Freedom}
}


@book{B1,
	title={Indianie w Azji},
	author={Mahatma Gandhi},
	year={1938},
	publisher={Niezależne Indie}
}

@techreport{R1,
	title={Iracki Elementarz do Matematyki Elementarnej},
	author={Saddam Husajn},
	year={2001},
	institution={Matematyka w Iraku}
}

@conference{C5,
	title = {Broń {Jądrowa} a {Głód na Świecie}},
	author = {Kim Ir Sen},
	year = {1984},
	month = {January},
	note = {Atomówki eliminują potencjalne \emph{zagrożenie} w postaci nadmiaru ludzi,  którzy
	mogliby odbierać innym pożywienie.}
}

@manual{M1,
	title         = "Poradnik do Redstone w Minecraft",
	howpublished  = "5 stacków cobble'a",
	organization  = "Kanciasta Codzienność",
	address       = "Dirtowa 4",
	year          = "2010",
	url           = "https://www.youtube.com/watch?v=HvwLlEJgX8Q"
}

@unpublished{Un1,
	author={Karolek},
	title={Sprite and Banana Challenge},
	year= {2015},
	note={Giga Vomit}

}